機場圍住隻鬼係咁打 個班手足你地對得住6個義士同爆眼既示威者嗎?

唔係分化 但你地完全唔冷靜
打完鬼 發洩完 然後呢........?今日因為你地既唔冷靜
隨時令運動大倒退 你點對得住死左 受傷 被捕既手足

希望大家記得811教訓 好多鬼混入示威者入面 最後結果好多手足被捉
今日佢地搵人入黎搞事 挑起大家情緒 最後到依家失控
如果依家未有解決方法

唔該立即撤退
從詳計議

721